陳雲 ：香港人去G-20向特朗普請願，是做什麼呢？

陳雲：香港人去G-20向特朗普請願，是做什麼呢？是香港人民向國際社會發出求救訊號（SOS）。
香港這艘船發出求救訊號，有無人來救援呢？看看囉。香港這艘船，上面有許多珍寶和各種人才，守船的香港人要向外求援，而這艘船也不是那麼快沉沒，現在是提早發出求援訊號，就可以慢慢等待外國援手。寶船發出SOS，好似美女掀起紗裙，各國都會來搶救。G-20是有20個全球頂峰國家在場看到的啊！而且剛好遇上中美貿易談判在此舉行。
其實歐盟和美國已經伸出援手，但他們要顧忌香港的實然主權，隔開衣服，伸手不及肉體。現在，擁有主權的香港人民正式發出求救訊號，外國師出有名，援手就可以伸得很長很入。摸到重點，高潮了。
——陳雲鹹濕論政

國師話ok就去馬啦

陳雲真係癲佬泥

國師痴線

我無補充

屌佢扮19